今日就截止啦屌你老母 SEND撚咗信未呀???

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

我好撚廢 但即使係咁我都想盡自己能力做多少少呀
未撚SEND嘅仲唔去SEND信?
要清洗一個民族 最先要做嘅就係消滅佢嘅語言呀
你係咪想俾新香港人洗血呀?

就算冇撚用 有得SEND都係要SEND呀

推

SEND哂條LINK俾你身邊D朋友老豆老母啦

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推！

個幾兩個月前講到而家都仲未有人SEND我屌晒你地一個二個鍵盤老母